1. Циклы нужны в програмирование для того чтобы повторять какой либо код удобно, автоматизировано и любое количество раз
   без control - c => control - v чтобы повторить код.

2. цикл for мы используем чтобы повторить определенное количество раз код. А цикл do while и while - будут повторять код до того пока он будет соответвовать условиям выполнение цыкл(тоесть можно до бесконечности)

3. Явный тип приведение данных это как Boolean(), String() или Number() - а неявный это приведение одних типов данных к другим больше строиться на автоматизации и понимание js приведение и самих типов данных.
